一隊隊黃絲去考警察或消防會點？

Full gear既黃絲 ，又有槍

新仔有咩用 要捱到幾時

一隊隊比人踢返出黎

會被洗腦洗藍

會變成一隊隊喪屍

2014

2014已經有好多人去左啦 依家你見唔見到？

一齊變成藍

成日見到話好多人去咗
其實有冇數字 ?

會變藍

到今時今日咁既仇警都變到藍？

冇用，
而家班黑警好多都係雨傘革命之後入去諗住重整警隊。

又loop .....

2014 同依家唔同

有一個都洗左腦啦

唔好咁天真
仲叫人去做狗

有一個黃警成功入到去已經好大幫助

好撚天真 2014果d入左去就係而家打人打得最大力果d popo ，黑警既洗腦訓練係有科學驗證

係會咁容易變藍既人 一早去左拎錢撐警

當年幾個黃絲中學同學入到去都洗到變深藍
拉

成日2014，依家2019啦
當初夠有人去送水比popo幫佢地擔遮
依家有無？

根本話洗到腦既 就係好驚有黃警入左去做

首先，崖三年先有得做PTU，你肯定三年內你唔會俾同化？

路西法效應，完

由學堂第一日開始洗你腦 你唔好將自己嘅定力睇得咁高
個種洗腦唔係日日叫你睇幫港出聲咁簡單

咁等人用 一年叫你去射tear gas la

又黎

On99

你呢類topic 6月已經講到臭晒啦，你唔係以為自己好有前瞻性，反對你就係對面果邊呀嘛，追貼d 好冇

唔好咁天真啦
黑犬無一個係好，重有良知既已經走咗
我身邊本身有個真係性格唔錯既黑犬兄弟，入咗去做咗幾年，到依家咪又係變到一隻真正無良知既黑犬
黑犬死撚哂去就啱嫁啦

你諗下啦
考入去，過五關斬六將
考得PC預左社會出會搵唔番呢個人工
有宿舍，年年加人工

有權力

舒舒服服逗糧

14年真係好多入左去，而家前線打到你仆街個班

變晒做黑警囉

你諗多左啦 好易考
無宿舍，14年同依家已經唔同左

用個腦諗下啦
有智力test嫁
唔係咁低能唔會請
請得你姐係話你知接近唐氏
轉個頭你就同化洗腦啦

就算你係黃警 宜家已經唔同2014
宜家係互打 對方係想你死 唔係純粹噴野噴少d 噴唔中既情況
日日提心吊膽 驚比人隊
又唔可以表露立場 又比起底
最後都會憎恨我地

有班2014既去左依加打緊你地

其實無可能十個入去十個都會變藍

如果你咁諗你既意志同仇恨唔夠高咪唔好做

同你講，我就係做隔離部門
大把所謂有志青年，入到去就印印腳過日晨，最緊要出糧，十年八年排到宿

身邊一個前朋友就係會生生既例子
上年話入去做白警，今日日日屌你地曱甴

除咗wealth，入面係染缸黎，你唔變藍
未夠三年confirm 就撚到你自己打品走嗱傻豬

[和理非行動post]星期四感謝日，比個任務大家！

所以係講緊一隊隊有組織去做

聰明嘅會比人踢哂出嚟，淨返啲弱智喺入面做
除非你可以扮埋弱智+肯肯定唔會比人洗到腦

變哂藍絲
14都大把黃為錢去做狗 結果呢？

有好多人真係starting 搵唔到兩皮五嫁
對於一個普通人黎講，係幾吸引

諗住溝淡人, 點知比人同鳩化
日日扑手足為樂

大家對自己嘅意志太有信心

考警犬嘅只會多咗警犬
考其他紀律部隊
唔好借啲意拉埋嚟講

我正式宣布大家有共識呢個係垃圾idea
樓豬眾人皆醒佢獨醉
冇需要再應佢機點醒佢
推返行動post唔該大家

2014 拉

如果純粹拎武器既可以 但呢個係死士級別 一定要秘密進行
但係改變警隊就冇可能 個人唔夠藍都上唔到位

On9

嫖賭飲蕩吹太過吸引。
另外有人話過，內部成日會挑選一批人去新疆嗰邊做交流視察，可能佢地都迷戀左呢啲可以操控人生命嘅權力。

On 9

唔夠只會調公安落黎

就係講緊依樣

成班係度2014

Yes sir

仲有其實深黃既唔會過到學堂
識幾個黃既都頂唔順入面d洗腦盲從 中途quit左

power corrupts
呢啲制度性問題唔係個人層面解決到 1000個聖人入警隊都冇用
6月以嚟講咗幾百次

咪係
拉

同埋依個post都係屌緊一d 咁易洗到腦既人係狗係垃圾

但要有人肯做死士先得

真係咪撚試，15年有7-8個老友入左去，唔同下場，冇個好

一係學堂時已被玩走

一係就正式入職後被發現然後迫害到人唔似人，好少少既大事件前辭職走但已經失去發聲既勇氣，因為知道佢地有曬你資料認得你，叛徒下場好大鑊

一係成為打工仔心態掩埋良心，佢出糧俾你叫乜就做乜把口就話唔係佢想

一係就被洗腦成為武裝恐怖癲狗

你入去你乜立場只要啱眼合資格佢都收，之後就有方法處理，所以唔好儍豬豬諗住入去玩滲透

on9

仲想引人入警隊？未撚訓醒呀
做人做狗自己揀

拎武器

你去考你就會投資左時間心機落去，到時就唔係咁講，好易變藍

無用架
入到去只會同流合污
就好似入地盤做嘢
永遠無可能改善個劣質文化

唔好再推垃圾post

再者，你估狗隊vetting傻嫁咩
而家白手未抄過牌係黃既，仲想入狗隊既有幾多個
抄左牌既，冇可能入到

未抄牌而又入到去既游離派
兩皮五，不如諗下大假去旅行去邊好過啦
打生打死托柒？

我懷疑你真係冇俾人洗過腦
你去一轉傳銷了解一下
之後你當係學堂嘅洗腦模式係勁過傳銷10倍
唔係咁容易走得甩個種思想

而家打得最狠嗰啲popo
咪就係2014年啲人囉
嗰時啲左膠係咁叫人話要入去改變嘛
得個吹字 冇systematic咁做架
所以係冇數字

今日有個po話準備做死士個巴打可以一試

2019

3萬個黃去考

月經妄想膠post
請善用不推文回覆

用活生生既例子答你
我做其他部門既，對撚住大撚把藍絲senior 都唔撚舒服

仲話要深黃入狗隊做卧底，一係就同流合污，一係就迫撚死

妄想夠未
不推文回覆

請善用不推文回覆

都唔係嘅 真係有啲和理非身家清白

祝大家係警察部一帆風順

收皮喇 黑警無一個無辜

Pull

天使都可以墮落做惡魔
普通人可以唔腐化？

你試下去考啦
操體能，操筆記，操面試
捱半年九個月出班
打生打死有份唔錯既人工

付出左人就唔甘心，信我
有朝日你會明

除非你有精神分裂，而且自己可以控制，但呢兩個前提係二元對立，無可能同時存在，所以樓主請收皮

同埋請善用不推文回覆

200萬人分3萬人去in都至少請幾百人 ，會唔會幾百人變晒藍啊

一滴清水滴落一堆污水就會同化
你以為十幾二十滴就會溝淡？
少年你太年輕

雨革果陣有啦 宜家咪又變撚晒做狗

冇用，你幾撚白都冇用，狗隊係有系統咁洗你腦，摧毀你自我再重新建立，唔係一句你夠堅定就夠，幾個大學fd入左去做幫辦，個個都變哂深藍有份上前線扑鳩示威者

想死想自殺既去考搵番生存意義

在與惡魔搏鬥的同時，往往自己也變成了惡魔

咁其實大家既仇恨仲未夠

有無講點洗腦?

而個好笑

前線大大力打果啲 大家都有目共睹

樓豬請解答以下問題
1. 點樣避免同流合污（「權力使人腐化」以及「路西法效應」），一直於數年內保持初心？
2. 點樣避免同流合污下，作為聖人，仍然獲得對立立場之同袍／上級的信任，並於短期內晉升，以及不斷攀升至高職位？
3. 目標人數為多少？
4. 如何確保所有有志之士能達到1、2之目標？
5. 假如無法晉升，如何利用自己弱少（散仔）的用處？
6. 如何確認對方與自己為同立場，並建立隊友間的信任，而不被反fake／篤灰？

唔好諗到咁美好，最憎呢d 隨便拋個idea出黎，乜都唔解釋，解唔到既人
你呢d 唔係有己見，而係固執

仲要係打得最勁嗰啲

btw請善用不推文回覆

山埃post

"而家打得最狠嗰啲popo
咪就係2014年啲人囉"
咁你點知架

不能認同更多 on9樓主淨係識講2014同2019唔同 洗腦盲從點認響到人嘅撚屌思想樓主你自己做狗做飽佢 唔使講咁多撚屌廢話

原本識既一班入去

如果有追開老豆搵仔，一定知有幾多狗係14年係黃，依家入撚左狗隊，仲有咩惡行
你咁講即係冇追開唔怪你

認真答
會變成一隊隊藍絲

14年 仲要停係14年

樓主識就唔會開咁on9嘅po

當時都係咁諗。佢唔重組，你入都去都會變成2014個班。

係會變到咁仇示威者既佢頂多都係淺黃，中立
唔係講緊依班人入去做

樓主去嘅一定入硬

識個黃絲中同，硬頸有原則，入去做popo之後藍晒
另一個警校就俾人踢出嚟
另外無數校友入去由黃變藍，所以你話呢？

你有答過問題？
定你答唔到？

問題係黃底警察可以做到乜野幫我地呢？
除左“老豆搵仔”之外

係咪依排唔夠人手 又要出post水人入去幫手

公安大把人手又平

咁你心目中都有答案 唔洗問啦

有科學打底既洗腦係好難抵抗
一係好強既意志力+訓練

變藍絲

只係乜鳩都要聽大sir話
佢錯你都要照跟 唔係成team罰 都已經夠仆街
紀律部隊training好多都係咁 但警犬特別西因為d上頭好多都係心理變態
佢地話入左幾個星期身邊d人就會開始排斥令到你比人罰個幾條友

都未輪到你爭扎去不被同化繼而反攻
佢甄選階段起完你底已經淘汰你
再跟你cv騷擾哂你住址電話母校前公司
你都咪話小兒料

兔兔

拉

維族妹任屌

唔好睇少軍訓既威力

黃既好難扮藍
interview同查家宅都唔會過到
好黃同好藍既佢都唔會請
只會請一堆on99咩都唔諗既中立港豬入去慢慢洗腦

不如你試下睇老豆搵仔嗰啲警畜
有好多2014 fb都係話撐學生反對警畜 依家就係打手足打得最落力嗰批

月經

人地d洗腦方法run左咁耐
唔係普通人可以抵抗到
好多人都以為只要意志力夠堅定就可以過到學堂
其實好多時你都係唔自知咁變左一份子

記得以前雨傘後啲人去考差佬,高登有人講過當時面試係會問你政治問題同調查你背景 基本上黃少少嘅都會踢走

Crejre好滲透啲喎

好撚憎你哩種人
相反意見唔啱聽就話人點點點 好似一定要跟你嗰套諗法

天真過天真嬌

你以為你有勇氣唔要幾萬蚊辭職咩

最高位嗰啲，你個Commander 一定只會係藍絲，要全體換血起碼要30年後

權力使人腐化

樓主你條柒碌入去考咪得囉

人性本身係咁
環境同化咗佢哋

咪on9 入到去頭三個月你係唔會有時間去諗外界既野，姐係洗你腦

你睇直播都知啦
打得最勁嗰啲都好後生

之前又有po好幾個話佢前度/朋友係14年啲前線
做咗popo係咁打後生

入到去你黃既即係你唔聽order，唔聽order又點可能留得低？同入共產黨做臥底一樣想法天真

前車可鑑
阿寶

係咪冇乜讀過書

呢個真 612開槍條友 俞xx 先20歲

警隊尤如集中營 肯定俾人洗腦

咪撚on9
我地又無受過心理訓練做臥底
警隊同軍隊訓練就係歸屬感同團體意識
久而久之同化一般心理質素唔夠強嘅人易如反掌

絕對服從

請善用不推文回覆
OK？

2014年：雨革失敗，等我深黃去考警察做臥底
2015年：為左考到，同埋博取同事信任，要黃扮藍先，第日班黑警就知死
2016年：其實班同事師兄都對我幾好，會一班人去飮飲食食吹水開心，我做錯野會上司面前幫我係隱暪孭鑊 ，第日有事都唔會背叛呢班同袍兄弟
2017年：識到個唔錯既女友，年紀又開始到適婚年齡，係時候儲錢先
2018年：年紀開始唔係後生，父母開始老，出面供樓又貴，平日洗費又大，仲要儲錢結婚生仔，冇左份工真係死得
2019年：屌你老母，你班後生搞亂社會影響我家庭計劃，而家搞到我老婆都驚左我，呢個年紀冇其他工作經驗已經冇可能又轉工又供樓又生活，你班曱甴想斷我衣食？打想晒你地班曱甴老母

完

考你老母
一定會深黃變深藍

其實我真係唔理解點解人咁善變
我個人經歷係同唔同團體相處
係會有唔既習慣, 但點都會有底線

不推文回覆

聽唔到呀

不推文回覆

聽唔撚到呀 未撚食飯呀？

不推文回覆

幼稚

因為人要生活廠

2014年：雨革失敗，等我深黃去考警察做臥底

2015年：為左考到，同埋博取同事信任，要黃扮藍先，第日班黑警就知死

2016年：其實班同事師兄都對我幾好，會一班人去飮飲食食吹水開心，我做錯野會上司面前幫我係隱暪孭鑊 ，第日有事都唔會背叛呢班同袍兄弟

2017年：識到個唔錯既女友，年紀又開始到適婚年齡，係時候儲錢先

2018年：年紀開始唔係後生，父母開始老，出面供樓又貴，平日洗費又大，仲要儲錢結婚生仔，冇左份工真係死得

2019年：屌你老母，你班後生搞亂社會影響我家庭計劃，而家搞到我老婆都驚左我，呢個年紀冇其他工作經驗已經冇可能又轉工又供樓又生活，你班曱甴想斷我衣食？打死晒你地班曱甴老母

完

你攸得白警就要有做臥底既心態

不推文回覆
This is an order! [/center]

又唔一定要不推文，呢個唔似五毛pat

我屌你老母月經post甘刀上到熱門
日後再提及投考建議大家一律當五毛處理

消防無得燒槍
警察要好有信念做臥底先唔被玩到辭職
無信念嘅警察咪一樣染紅

絲打不推文呢

btw 其實真係要臥底
但係無組織點確認同幫自己人唔叛變染紅
下次見到呢種po可以提供多一個思路

THIS IS AN ORDER
聽唔撚明？

同以前雷樂年代一樣
一係被貪污 一係貪污
完
一係打 一係守水塘

有腦嘅唔會被洗腦，係令你唔敢大敢講野啫

其實除非有地下組織咁搞滲透工作，就好似做臥底咁，每日都寫日記，仲要定期向組織匯報，咁先有得搞，不過你哋點樣搵到一大班人參與𠵱個組織都唔易

最簡單就係：清算黑警，重組警隊

會變埋藍

此post已完

港足有條柒頭有版你睇啦,14年自稱黃絲,後尾入到警隊咪又係變左奶共狗,呢d真係正宗冚家剷

樓主明唔明環境使然？

根本係由學堂訓練開始，已經瘋狂洗腦

假設你順利操到畢業

你入去被洗腦半年，本身嘅朋友以為你已經變藍。

你嘅學堂朋友以為你已經變藍。

前者遠離你，後者親近你

人以群分，十個有九個墮落，你唔好以為自己可以堅定到做嗰一個

嗰一個，係承受唔住一早走咗嗰群

入去做除暴go

洗腦係一樣野，仲有錢呢？
做開差狗比人炒，聽做看更，到時幾黃都投降

popo要2次洗腦 洗完1次 兩年後又入ptu再洗
入去操班真係用train狗嗰種訓練 日日就係踐踏你尊嚴 你潛意識係0抵抗 叫你去食屎真係會走去食屎

反而消防已經係最有尊嚴嘅操班 主要係瘋狂操體能

你冇受過間諜訓練入去一定頂唔順

真係保持到良知既唔會畀你上前線，嗰度啲大佬文化會係咁壓你，可能做極都係交通警

雨傘果陣有個警fd有去連儂場寫支持學生
點知返一返工
群返果班人 就話想打班學生
精神分裂

吾係吾得 但要入得去個個都抵得往金錢既誘惑 為左生活 有幾多個做得到？ 而家班狗有晒辦你睇

共產黨最叻玩心理戰 係大陸會用錢養到d解放軍肥肥白白完全吾會有理由出賣黨

佢地而家係香港都係玩呢套

除非香港人呢邊有大有金主反收買

吾你老母
不推文回覆

樓主想做狗就去做啦
唔洗搵咁多好聽藉口
因為5年前已經有一班垃圾用左

我講嘅野冇point? 邊度冇point請指出討論

我係香港讀完小學就去左外國讀書 完全冇店過中文 打字都係係黃金買速成自學 唔該唔好見怪 唔通我見你英文差然後屌9你 你會覺得係你問題定我問題？

你老母

on9
你入到去
而家打人既仆街全部騎住你 你考到又點？

自己加油啦巴打

30個新仔團結，就可以反制了

全部變黑又得
立即變黑又得
得咗
香港警察
冇得彈

樓主係咁話唔信 話冇數字
自己睇下老豆搵仔
起過d前黃絲了

2014後已經有人講
但係d on9鐘意叫人quit

遠水不能救近火

2014 夠話仇警而去

佢地講到一定會洗到腦好on9 抹殺所有可能性

係一d都唔易 但唔係一野話無可能 會比人洗腦一定會變藍

樓豬係咪想去做差佬？

最後咪同化咗